頭先入lift好似聽到啲唔應該聽到既野

我=
人妻=
呀叔=

場景：間lift得我地三個人 人妻同呀叔應該熟熟地 大家住既樓層都唔一樣

人妻： 咦 hello 好耐冇見啦喎 今排搞咩呀
呀叔： 哦 冇呀 未又係忙返工
人妻：我老公都係成日忙返工唔係屋企
呀叔：我知 有聽佢講過下
人妻：唉 咁你又唔多啲上黎坐下 好得閒呀我
呀叔：（唔知係咪因為我係到佢就好尷尬咁笑左下）好啦 得閒先上黎
人妻：你忙咩姐 得閒未上黎坐囉
呀叔：...
呢個時候我就出左lift 有冇人知到底佢地係到講緊啲咩？

你set左 又唔用

新會然

有啲師奶真係悶得濟想搵人吹水
未必係有嘢
btw人妻正唔正？

吹吹下

如果係肥閪師奶睇怕就吹唔到啲咩

咁撚癲 你又得閒上去坐下嘛
話唔定有意外收獲

你應該話屋企人都忙返工，即刻叫晒佢兩個去你屋企嘛

個人妻ok啦 唔係話差又唔係話好咁 不過係有種成熟嘅韻味 再加埋人妻呢個特質就

求類似題材av

有女人味真係充滿幻想
可能係根本有嘢特登講比你聽
個男人就唔想比人知

唉屌 冇記底個人妻住幾樓